澳洲ABC news拍左段50分鐘既節目，今日出街

大家支持下，節目名叫 4corners，twitter都好多人tag

推

Pish

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

push
可以既話share上fb twitter俾多d人睇到

push

幫手Push啦

睇緊

PISH

分享

Push

喊咗幾次，原來有啲場境係唔敢翻睇

Lm

人地海外文宣都做撚埋
快like 快comment 快share

每次睇完都好心痛

ＴＷＩＴＴＥＲ

shared 幫推

留意到而家好多外媒都講緊係對抗北京政權，而唔係單單香港政府。
根本證明左一國兩制已收皮

做了

Fb share la
因為條片fb先有
Twitter 無

有無人掟過上IGTV?

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

推！fb share 呀 各位

睇哂
好撚高質
大家幫打share like comments

有張超雄嘅

有阿鼎添

Aussie

睇哂 而家先知機場阿叔都有出黎行

Lm 聽日睇

機埸阿叔都有做訪問
今日大埔又見到佢

721 831
要求狗鐵公開cctv

推到上熱門

前線仲要英文咁流利咁落力做海外文宣
必推

同感睇到起雞皮
成段片好高汁
手足英文好流利

睇完 心情沉重

結尾好傷心

[太子站] 有C.I.P.警狗透露有人真係死咗 希望炒車

[召喚法律巴]地鐵懷疑真係死左人2 （入嚟大家一齊判斷）

pish

呢個台好嘢嚟

但唔想再翻睇門牙弟弟同831片段

P pai push

share 埋去 Twitter
已做

Youtube 有片

推
留名再睇

好正,
啲BGM

要推爆佢
人地關心緊香港 關心緊你
你總要做啲野話比人知你睇得到，你感恩

拍得好好呀！
快睇

推呀

係